今日開始，這些東西都免費對中國公民提供了！

1：免費子彈
2：免費拳頭
3：免費拆屋
4：免費清家產
5：免費的家(秦城)
6：免費保安
7：免費洗頭艇
8：免費病毒
9：免費安樂死

香港身分證